個鞋抽

收嗲啦
個樣七
講野又咁撚掘

竟然夠膽得罪連登仔